如果香港有「辱國罪」，恐怕連登仔有一半以上都要坐監

開口埋口侮辱中國

講事實啫

討論辱國罪本身就係辱國

小心講野呀你地

快d 拉鳩哂佢啦咁 一齊坐哂入去 又唔洗爭買樓

討論返香港都叫辱國
樓主當大陸係祖國？

一半咁撚少 你睇唔起連登呀？

要用辱國罪去阻止人侮辱，本身已經夠侮辱啦

Ok 拉鳩我之後去申請政治庇護

犯辱國罪果位係OP你,侮辱香港國
侮辱中国唔係辱國而係辱国,辱国無罪

舉例：「凡以任何形式，透過任何渠道或媒體，發表對中國國體或中華民族有侮辱，貶抑，或冒犯之言論者，皆處以最高監禁十年之刑罰。」

你慌會冇

咁又係，國旗法呢啲咁On9既法例都有，辱國罪又算得係乜